[緊急]天水圍 被捕女仔 要名 如果唔係救唔到

有無人知天水圍女仔全名？
請PM我。
我就到現場，律師後到與我會合。

請廣傳，一定要全名，否則跟唔到。

推

push

咪流出個女仔名

sd俾鄭松泰

知名既直接俾鄭松泰議員幫手

Push

Pm pm

Pish

pm左未

推post only
唔知情